手浸造成怎樣的人格

會不會， 因為手浸者在性欲萌起前， 就打飛機解決左。

所以佢地對於搞女仔嘅沖動細好多？
較能集中， 傾向專一。

不會像一些不手浸的人一樣， 整天浸在雄性的追求沖動下， 變得很想搞女仔。

無性點會有愛呀，返房打丁啦你

柏拉圖話， 肉欲是可惡的， 愛慕是純潔的。

還有一個說法是：

愛情是脫離肉欲依戀後的傾心

點解要有性先有愛

樓主扮撚曬眾人皆醉我獨醒
係咪啱啱睇完果青以為自己係大老師

浸你老母

冇呀，一時打完飛機反思緊自已點解咁守身如玉啫。

發泄語言？

你慌張喇~?

屌